阿積士fat fat,如果而家賣哂全隊收番幾錢?

無本生利印銀紙咁, 個個只少80m
年年生產高產品再賣,好好賺